分享下自己中小學遇過嘅教畜仆街史

小學嗰陣好興傳紙仔傾計
有一日上堂 同坐後邊嘅女同學傳紙仔
好小學雞咁傾下人地壞話是非嗰啲
之後比個教畜發現左
佢就搶左張紙仔係到睇
冷笑左一下
然後...

佢用投影機投射出黎比哂全班睇

我屌你老母
明明傳紙仔係充滿童真嘅野
點解要玩鳩啲學生
搞到我比人杯葛完全係童年陰影
死教畜 傳紙仔關你撚事

捉鳩我抄人功課 食屎啦

我比人抄功課 然後話我抄人功課
比條仆街罰抄
諗起都嬲嬲地

早會完番上課室 有同學邊行邊傾計 被罰膠紙封嘴
之後撕番落黎見佢嘴唇流血

有次因為朝早先做份功課 啲字寫得好潦 然後被屈份野係家長做

嘩 報驚

d教畜最叻就係老屈

收哂我鍾意既野cut哂我課外活動再唔比朋友同我玩